［極放負］勇武唔係聖人

喺電視見到戰友變屍體
又無得認屍 有幾多人會明白

我支持所有勇武退場，香港人唔值得，運動已完，ok?

大家都係普通人
比人捉鬼 比人拉到7788
退場留個念都係要俾人捉鬼

日日話區議會大勝 一月一百萬人
唔肯接受人變少 勇武更加少呢個事實
有人出聲就話佢帶風向
同中國有咩分別

啲人捉鬼既原因就係知自己咩都做唔到

勇武娛樂圈個生態好難觸摸
不過狗屎垃圾都匿名打段故出黎真係唔做編輯嘥咗

我係勇武，我都要退

不過我唔洗打一篇文去講，各位再見

ok

建議各勇武隊暫時退下抗爭，但唔好令到身體機能同心理衰退。前線交俾和理非去體驗下你哋既辛酸

好走唔送

咁你𠵱家段咩嚟

除左對唔住，我真係唔知仲有咩可以講黎表達我既心情

只要唔捉鬼 就會出返黎....

好嬲呀好嬲呀罷工不了

咪組緊工會

e幾日有無女性浮屍新聞？

我係對家就會係咁混入和平示威者到捉鬼，連裝呀耳機呀都唔駛，因為夠安全。

終於搵到抗爭者既弱點。

捉鬼既有可能就係鬼。佢地點會容許大家唔再捉鬼呢

請你地好好休息。

c9真係超心痛

之前和理非都係口頭捉鬼 實際上都係賴敵方多
其實和理非已經進步哂 但一日有黑警扮左膠 一日都會無喇喇嗰排突然現場捉鬼 由理大一役都知 真和理非買勁多魔法料畀勇武
好耐無左膠蒲頭喇 係12月尾突然有
敵方見和理非同勇武割蓆冇用 就諗方法勇武同和理非割蓆
對彼此有啲信心啦香港人

文字有抄

On9

同意

對唔住所有勇武 多謝你哋
捉鬼的不是人 , 要消滅佢